軒仔 你千奇唔好請欣宜做嘉賓

咪撚啊 我未睇㗎

唱得女神我覺得九成九有欣宜

如果欣宜黎揾野扔鳩佢

Feel到實會

機會相當大

即噓 唔撚洗講嘢

希望唔好中我嗰場啦

會唔會請返拍乳

見到欣宜我扔屎上個台度

係就正啦

應該淨係會請女人

會唔會請返拍蠔

王菀之應該有掛

你說悲不悲哀 ~~~